官商鄉黑勾結

基本上如果你呢刻搵緊日薪唔夠2000
今日仲係度番緊工 你都真係幾on撚9

搵埋都唔夠買樓 追唔到通脹

如果你話你手停口停 更on撚柒9

同鄉下啲牛有咩區別

辛辛苦苦建立香港 仲有28年 你地既辛勤就會拱手讓曬俾大陸 到時冇一國兩制 冇美國關係法 冇自由港(出入口免稅) 你只係呢個極權制度下既遺物!

機場需要支援!請你好好諗清楚